有冇人堅持到單身

單身好正...但耐唔耐又比女人吸引到

有冇人決定左以後都單身？原因又係咩？

get rich

樓主一定好多女
分手一兩個月就叫春個啲
居然用堅持黎形容單身
講到好似好難做咁
一唔小心 就會拍到拖咁

利申 堅持左20幾年

18年堅持單身

我A1 唔想拍拖了 但又驚一排之後又拍過

同感 三個月內又會拍到拖

你估我想堅持 無人要
照鏡都討厭自己

30年堅持單身

唔係我想單身，受客觀因素影響，無人要

屌你老味冇人要就冇人要啦 講咩堅持

30年被堅持單身

總會有人要

樓主係咪想笑連登仔毒

堅持咗三十幾年

以前都介意單身，見出面男男女女關係咁覆雜，自己又比人半耍後，又諗返起之前比人撩，個d人分分鐘都係想玩我，我就好好慶幸自己一直單身

真 男女關係又亂
就算唔亂都好難處理得好

四十年堅持單身。

因為無人要

有，我個樣喺呢件事對我幫助好大

被堅持單身咗好多年

依家好多男仔係見條女得意，個樣唔差就撩，一次撩唔知幾多個，都好似再無人真心追一個人咁。好啦一齊左啦，拍左n年偷食又有結埋婚偷食又有，你叫我點信人

C打已經看破世事
自己一個更開心

你估我想單身咩

拍拖盞辛苦